黑警拘捕十多人 涉多宗炸彈案

推

又老屈

香港細撚到咁
咁都可以捉到
之前有手足班軍火都黃晒
真係唔知點同黑警鬥

周圍拉人黃左就是旦講個罪名

push

又砌人生豬肉

鳩拉

咁都跟到

我冇嘢講記住
亂捉人

老豆已收檔 個仔已被捕

唔係地方細先易捉？

係地方細先易捉
度度都有CCTV
又走唔到去荒山野嶺避風頭
班到炮都冇地方收埋

又9屈

死黑警又砌生豬肉

周圍都係CCTV
對住popo就任拎
市民出事就話冇記錄，唔睇得

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

十幾人
一個唔小心就可以累全隊

香港係太多鏡頭 你點避都一定會有某啲zone係入咗鏡
啲警甴就真係做緊靜靜雞 發生咗成個月就跟足一個月 一啱時機就捕 因為足夠曬證據 其實仲呃自己濫捕做乜 你醒目同時啲警甴都會改方案
希望手足可以幸運地打得甩
多謝手足

真個班一早走撚晒

消毒酒精都話整炸彈啦香港警察不嬲砌開人生豬肉

同上次個單家中藏有硫磺案一撚樣

屋企有菜刀都係武擊性武器

推嚟個

推你老母

有幾隻係上面仲係到講咩一定有證據
落手做既手足一早閃哂啦
鳩拉交數
咁耐以黎有幾多咁樣拉既係有證據？
根本只係綁架強姦，死左就被跳樓被跳海

即係漏低左個鞋盒，之後因為佢地做得衰野多，所以淆底驚係炸彈個d?

對家成條team睇實晒
真係難搞

是但捉幾個人就當係

班狗拎住糧 全職咁查
好難查唔到野出黎

辛苦哂手足為左咁多位連武器都唔肯拎起既香港人而犧牲...

老豆搵仔!

Push

睇住屈打成招
我唔信佢夠料到可以係條街拉人 連物證都唔諗住要

老屈

生理鹽水整炸彈

除非有決心做完著草，唔係好易中

5樓6樓都block咗

一直建議真勇武去外國訓練好過

九十二籤？

Pish

呢個都有機會

放完炸單仲要自己網上自認真係唔知咩玩法

行動咁鬼鼠

又多一班condom

求共target班有行動力既人 再屈姐

btw你可以點阻止？做又唔敢一齊做，又冇權力制衡

Push and blocked

黃左無得殺死人就事旦屈條罪

On9啦 根本唔會lock到target
又屈

蝦蝦蝦

成日想屈打成招

有證據先算

冇辦法 唔認冇人信 仲要比人拉完話自導自演

擺明周圍捉人靠嚇

放個班唔係走左
話之後先返咩

點撚樣呀依家

呢個唔太關事
一來好香港太細
你你買到大炮都冇地方放
二來周圍係cctv
狗要搵你其實唔難

鳩拉又想亂殺人

老豆搵仔??

Tg講話返咗外國

雖然唔排除老屈，但香港鏡頭咁多黑警查到都有可能

唔係話離開咗香港咩

其實點捉？
蒙晒面又黑
又即換衫？
點避麵避唔到？

乜都搵唔到

又老屈DLLM

查CCTV見你行過附近就拉

拉幾個屈係炸彈案
呃下藍絲

買到即用，咪唔洗地方放

都要搵適當場合用架

之前有人講過，要準備爆一切cctv

到貨前搵定，唔好等？而係搵

屈

字都寫錯救命
讀過毅進係唔同啲

要記住而家的警察法官已經冇誠信可言
手足定係老屈？ 冇人知
但警察法官一定要死

根本對家已視之為革命咁去應對
但好多香港人仲係口叫革命，身體就去參政

漂白水 鹽 都可以整炸彈

721啲人又唔撚捉

其實好難捉唔到，周街都係CCTV。就算蒙面，只要跟著街上唔同既 CCTV 睇再縮細範圍就一定搵到

有玻璃樽=企圖製造汽油彈

咪撚扮熟知曬行情咁啦

鳩拉，真嗰啲走撚哂啦

求其拉左D當破案，on lun 9

黑警可恥

殺人不遂就老屈

毅你老母 我係話 係咪一句尻拉 就唔洗理班手足？

換衫位置 你以為冇cam既位置 其實可能都有

同埋.. 如果啲狗睇返之前踩線時間既CcTv
可以將不將踩線既人同換衫位置既人做比對

拉親既一定係手足 但未必關呢單案事 92簽都話好多去左海外避風頭

消息指，拘捕行動與今年1月底多宗廁所爆炸案件有關，今年1月27日至28日，明愛醫院急症室一男廁、油麻地佐敦道英皇佐治五世公園傷殘人士廁所及深圳灣口岸公廁外，先後有遙控爆炸品爆炸。警方行動仍然繼續，不排除有更多人被捕。《南華早報》則報道，警方在大埔、青衣及觀塘已先後拘捕至少10人

O記半夜大埔入屋拉人 防暴警增援拉圍觀3街坊 疑與深圳灣爆炸案有關

毛毛改左名wor

根本冇晒辦法
武力升級唔到
外國又口惠實不至

太多人team kill機會更大
頂盡兩三個行動

可能真係清算poly都唔出奇

擺明是鳩但作

五毛

死黑警又砌人生豬肉

有咩高見呀你

如果佢地係想偷偷地拉
應該唔會咁樣一晚過咁多地方都做
太揚
應該係陰d陰d咁逐個逐個捉
今次明顯係做比人睇
恐嚇其他小隊
或者係成條team起出黎
同一時間拉
等其他隊員走唔切
呢個可能性大d

絕對需要

想引蛇出動呀

你有證據又點，連登仔覺得係老屈就係老屈

唔想知

又尻拉 睇死48個鐘出番來

我懷疑有d根本唔係team
有料駛撚搞咁耐

有心捉根本一定捉到

其實邊度有講關poly事？我唔明

絕對唔洗認 根本就無做過嘅野

我冇嘢講
我要去醫院
我要見律師

你咁講
即係做得出就預左有今日
無謂再用濫捕做掩飾呃自己

你一係開戰 唔係基本上任何方法都要試

如果個92籤之後再無出聲 咪即係收左皮 係真拉

班狗咩都唔做 淨係睇cctv

踩線 避cctv 變身 假藏身點好緊要

與其話係咪老屈都好
不如諗辨法點收埋玩具好過啦
香港大把cam 有冇啲死位係好難俾人查到？

blocked

講濫捕先可以企道德高地

如果有料應該當場工廠大廈捉，上次屠龍係咁

大規模拉人link左去poly
因為登記左咁多人

但登記左其實洗乜咁樣拉法

香港咁多山
上山避得唔得？

可能係啲狗屈手足，想我哋以為黃晒，打擊我哋士氣

今朝大埔已經大概覺得 班狗唔夠足夠證據
佢只係見有mark開嘅目標就拉

天橋底都得

收屋企
唔好比人跟到條線咪得

人地犧牲安全想振軍心...

係

公海

logic

講到尾連登仔都唔想認其實真係黃晒
再唔諗下方法
到最後拉撚晒 連登仔都仲只會話係老屈,

繼續吹

香港警察死全家

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

因為大家都係望天打掛
等手足做野

起底 blocked

如果唔係黃左 尋晚呢班人可能被消失

佢地眼中永遠都係老屈
永遠唔諗地下化真唔真係work
永遠唔諗點樣令勇武更安全
永遠唔諗和理非可以做多啲乜野

屠龍從此無update過，佢地當無事發生

輸了
黑警查案好勁......

係....
真係唔夠鬥

冇得停落嚟
一嚟訴求未實現
二嚟班死狗一得閒就清算
遊行開花快閃始終係必須
集會作用好似不大

而同時立法會都一定要大勝

班真手足都係當革命咁做
古代打仗咪又係大把平民百姓平行時空
咪搵藉口啦

叫一叫，又做左野

做野前後都上山換裝得唔得？
香港嘅山路四通八

屌你老母，好撚嬲

拉得一個好易拉埋其他，你估個個手足都咁硬淨咩，一定爆響口

手足有炸彈就一早用咗
我地唔會信 放上Twitter reddit煲大去

道理明既，但係事實係無佢地肺炎期間運動係冷卻得超快

2014年中銀解款車跌錢案，
好多路人執完錢冇交還，
差佬淨係靠天眼，都可以將執錢路人逐個逐個搵得返。

有cctv 一定捉到

講過唔好做威嚇攻擊，因為唔會有好多時間俾你做十單八單黑警已經會鎖定到你，一般只有2星期時間。所以要做就係兩星期內做一兩單最爆嘅。

地下黨

無活動唔等於冷卻 下下用有人被拉嚟維持咩

利申：佢地既意思係指班黑警 唔好誤會

天佑義士

講到菠蘿
只識工賊會

It技術
行動訓練
...
唔知仲要咩技術
唔一定要武力
總之其他方面都要高級過班狗

其實最後同特工level冇分別
要有個高科技地下集團係背後backup先可能行事

仲有成700萬搵唔到

炸d無關痛癢位 對家仲係無穿無爛 咁快就比人拉左 唔抵

721白衫拉左未？

上次軍火單嘢都係咁 唔係手足封信 仲成堆人話咩 走撚晒啦 呢班亂拉拉返黎

冇大台邊可能做到高科技地下集團

CID叫勁
我地連登神探就真係最勁
全部都可以還原返事實出嚟
你諗下太子站 謀殺案嗰D
全靠連登上下講返件真相出嚟

咁點解係揀今日拉

聽講喺德國

拉個班未必係真係做嘢個班
可能係抄過牌 有fd試過

老實講，廁所炸彈嗰啲，個廁所冇cam冇盛，佢最多影到你入去出去，唔認佢係入唔到你，不過一定會屈打成招

又話埃塞俄比亞嘅

今日咩日子我唔講了

又捉一隻

高調拉人
低調放人

無證據是但鳩拉嚇人

只係你第二個諗法啫，有手足好似佢咁諗都要尊重嫁，無理由輸打贏要

個人意見

屌唔係認唔認的問題

係有殺錯冇放過，只要懷疑你就夠將你直接消失
連老屈到費事

明唔明呀， 唔係話我要見律師就解決到個問題
因為拉左等於冇命

你睇吓個15歲嘅靚仔俾狗打到仆晒街就知

而加屋企乜尻都無都可以砌

真係捉炸彈犯既點解要神神秘秘咁派便衣凌晨捉人
成隊防暴炸彈組上去就無人嘈啦

屌

尻拉係講緊你係手足但罪名係捏造

*人係手足

上左山一個人都冇
溶左都唔知咩事
隨時支那特務平時匿埋深山
有order就出黎做野

點解上面會有人信

大埔嗰單係屋企有生理鹽水，手套嗰啲人人都有嘅嘢就捉我都想知生理鹽水點整到佢爆

投票掛

明既 都尊重你

我都咁講 裝一個爆一個 拉到都係刑毀 其他就唔同講法

老豆搵仔安全？

721啲黑社會拉哂人未？

唔洗謀殺喇
直播影到果啲瞄頭打鳩市民仲唔夠
極多香港人潛意識都係想殺狗㗎
終有一日 話唔定㗎
叫啲狗小心安全呀

PPRB又做fake news

砌生豬肉都叫做到野…
之前咁多單 拉完咪又放人
想嚇走勇武多D

唔撚洗覆佢 五毛一隻

咁多手足要上庭 甚至還押都叫咁多單放人

其實點查到？閉路電視密到咁？啱行過商場地下，差唔多每十幾步就一部閉路電視

黑衫黑褲蒙頭蒙面要捉真係唔係易

佢哋請咗好多退休狗專睇CCTV

港台有個節目都訪問過個魚革義士
拉佢話佢71入咗立法會
但佢嗰日無出過去

不過都唔好掉以輕心

呢啲好多係當場斷正或者搜屋有料到

仲有疑似被自殺

唯一方法就係全部人一齊做
200萬人一齊玩炸彈睇下你拉幾多個

不過係冇可能

放炸彈嗰班都唔喺香港嚟😅擺明拉錯啦

呢家真係睇官點判
因為 cctv 只會影到有個黑衣人做
狗要用毫無合理疑點嘅證據去證明佢捉嗰個就係嗰個黑衣人
除非義士做完野喺附近少人地方換裝(無人掩護)/用八達通/無銷毀衫褲鞋/留火魔喺屋/無刪除電話電腦記錄/搭家長車顯示左車牌
唔係一定有合理疑點
所以上庭唔一定輸

講唔定其實都係高調拉人
根本只係鎖定左棟大廈
然後搵個後生嘅鳩拉就算
最尾低調告唔入放人

9捉 我無野講

通常係即場

所以唔好大意

佢係講悔氣說話姐,唔係五毛

唔明

用緊石油氣爐

太撚揚，做訪問

警察部電腦系統有晒商場老閉名單
一抽就抽晒來用電腦對

老老實實 次次做完依d野都會比狗拉
真係要諗下計一日未諗到安全方法都唔應該再冒險

佢地開頭用馬會ac 收錢

真定假

手足唔夠班賊奸

sad but true

講左唔聽

早講過前兩晚狗扮人掟魔法就係為咗前一日大搜捕.
支那人很下作卑劣的. 兩千年如是

岩我知手足都係想出力
但自己安全係最重要

Hi 分化

Right....

on9仔

每個人屋企廚房都好危險

手足真係要小心謹慎！

因為今日有活動：

屌成班書都讀唔成既對成班高科技精英，你估隻隻黑狗真係毅進仔咩，真心俾人當condom

明屈

事實係 俾人屌我都係咁講
做完唔係要預咗俾人拉 係要做到百分百準備唔好俾人跟到 而起香港係無可能做到 啲警甴可以用10個人做鳩你一個人 你點會夠佢黎

請善用起底功能

車cam，街密密麻麻全部都係cctv

一定要用2G手機

唔止tko連其他區都清算埋

又唔見中華基督教會屯門堂既人去示下威？

得個up做鍵盤戰士屌！

警察都好過班基督徒！

黑警死全家

學你老母咩
你知條春咩傻閪

首先要有＄

高科技精英
有科技就真嘅
精英就...
Sor 笑咗出聲

出街留意下有幾多cctv幾多detector
無謂再呃自己

正視聽 事實係肺炎期間抗爭就一定有冷卻，危險性會大好多

有部份咁諗嘅，真係冇得限住哂所有人

黎緊屋企有釘有壓力煲都話你整炸彈，啲會煲湯俾自己飲既釘版佬點算

無命點抗爭

當然上面巴打都有道理

Yes sir

屌你老母

生理鹽水 黑色手套咋喎
咁就入屋拉人？
當香港人on9?

老豆搵仔comfirmed左未

香港獨立 唯一出路

鳩出搜查令

自己搜查警總證物房都得

係佢又點唔係佢又點 就算拉嘅第二隊人咪又係手足

又9拉

黑狗: 「搵到生理鹽水
所以就同炸彈案有關了
汪汪汪 ~」

求其捉條友就話佢整炸彈

所以班狗咪有時間清算囉 繼續食黃店當有做野算啦

你咪一條路行到尾 睇下邊樣拉得快d

你全家入左殮添啦 個藍屍打齋佬仲話你老婆身材好好

扮咩，鳩拉

會唔會係為咗阻嚇效果

唔會

高調鳩拉人，低調放人。
等而家整緊炸彈既有所顧忌。

對黑社會都個
個西瓜都重未捉啦 睇唔到

仲覺得會放人

你咪繼續和理非囉，反正捉嘅又唔係你

on9先confirm，自動認罪？

想引戰就節省少少啦

721 又唔見拉

保釋到咪放

講事實就話引戰事實就係前線不斷清算，但和理非唔肯面對現實，因為佢地仲覺得自己做嘅野好有用繼續自欺欺人啦

繼續啦 睇你表演

唔係北京咩？

痴線，因為唔想佢有時間清算，所以要搵人出黎等佢拉左今日出黎既先，咁佢就唔得閒拉之前果d

咩玩法?

唔敢面對?

做咩都要負責嫁啦
唔係以為無後果下話

咁快無貨

大埔個個黃左殺唔到咪可能放，油塘個邊跟唔到就殺
大家唔好自欺欺人，前線好和現非好，平日多留意周圍環境睇下有無可疑狗，長遠要學習狗隊係點調查，行動

咁咪唔好出黎囉咩活動都唔好搞，今晚有周同學，你去隔離post話取消啦，廢事又大圍捕，呢排最興

搵張警察拉整番簡公場當整炸彈文宣，
事後道歉都冇句就不了了之

我就留名睇下邊個告得入
告唔入嘅你班黑警就仆街

明明咁大件事 我都唔明點解香港人好似平衡時空咁
仲喺度飲飲食食

要講嘅都講完，一齊喺屋企望住前線被清算啦

唔出點拉多d？

之前個92簽Channel又話已經離開咗香港嘅

有冇辦法整到個全港cctv地圖出黎

點爆得晒...
一條屋村都幾十個,多得誇張

接近冇可能
屋企加一個都冇人知啦
仲未計退休狗會住唔同地方幫狗監察

睇黎似新招
屈bomb有幾個好處
1.即坐（一般唔比保釋）保都要攪一大倫
2. 易插贓 （就算無指模官都會傾向信）
3. 引爆前易加野 引爆後更易加野
4. 當破案 (一般睇cctvb既唔多用腦）
5. 寒蟬效應阻嚇真正整既人

冷靜清屋 準備鬼機 有需要嘅搬埋屋

係啊 不過啲警甴咁撚樣我就的確由心笑出黎
俾人割頸又係好抵死 不過一兩單的確係少咗啲

睇嚟你有內幕消息喎

有證據咪拉9你囉

發覺5毛 reply超快

其實真係講過真係唔好睇少對家

你當警察流架？

有心查同無心查分別
全港都係CCTV, 慢慢睇片有幾難找 ?
相反陳彥霖去海濱公園, 沿途都唔拎CCTV,
到記者知道陳彥霖死咗, 已經火化埋,
記者再找 車Cam / CCTV 已過咗一個月, 全部自動洗晒

2020-8 =2012.......

又鳩拉當解決

唔信

關唔關之前捐錢事？

連登細撚到咁
咁都可以捉到
之前啲5毛3毛網軍都黃晒
真係唔知你點同人中共交代

咁勁唔查下陳彥琳？唔睇下周梓樂？唔查831？唔查元朗？

有李冠華=大話

呢D緊係唔查啦 唔通你叫佢地查完之後拉番自己咩

起佢底啦 真係五毛嚟
一早block咗

要拉一定拉到
問題係拉唔拉你咋

最後單野點

最後手足第二日提堂比人告
但佢父母冇事被釋放

有人被出賣

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範
該會員利用限時 STEAM 現金優惠嘅漏洞嘅漏洞多開 paypal 帳號刷錢，
被封鎖帳號後揚言「告到 steam 破產」。

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

五十步笑一百步

大家記得鎖sim 卡

通渠水槍同水彈好危險，千祈唔好咁做